我討厭冬天

我討厭冬天

冬天是屬於有錢人的季節

在這個季節，他們炫耀從國外買來的各種亮麗的大衣

而我身上卻還是那件十年前從回收站撿到的二手衣服

我特別討厭冬天

夏天你都係着二手衫㗎啦，有乜分別

冬天會使我更自卑

華麗的大衣充滿了我的視線，我並不能逃避他

有病就及早求醫

你是有錢人

你過著豐衣足食的生活

我和你不同